做人真係好寂寞

開始連落街食早餐
都唔想落
先幾年呢d時候
好期待夏天來臨
放假又會自己一個鳩行
荃灣行去屯門
行到天黑
上禮拜自己一個
馬騮山行去獅子山
已經冇以前個種
忘卻煩憂感覺
取而代之
只係好想盡快行完
落返去買汽水飲
諗返以前追星
讀書追hotcha
出黎做野追sg
但佢地都開始大個
自己更加係
做人真係好寂寞
好似做咩都冇人理咁